覺唔覺一間公司/部門總係有d多用/萬能既同事?

識既野包攬多個職位

IT 狗

同 IU 有乜嘢關係？

冇J圖既

細公司總會有只出錢乜都唔識既freerider老細
同咩duty都有佢份既萬能老細

李知銅咪係囉

點解你會開一個唔關iu事既post？

無iu都開post?

好似iu咁多才多藝
經常唱唔同語言既歌

細公司IT狗既我,做埋老細PA加埋OA